<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="catalog_xslt.xsl"?>

<!DOCTYPE catalog SYSTEM "catalog_dtd.dtd"[
  <!ENTITY aspirinUltra SYSTEM "pictures/medicines/aspirin_ultra.jpg" NDATA jpg>
  <!ENTITY hexoraletten SYSTEM "pictures/medicines/hexoraletten.jpg" NDATA jpg>
  <!ENTITY voltaren SYSTEM "pictures/medicines/voltaren.jpg" NDATA jpg>
  <!ENTITY noSpa SYSTEM "pictures/medicines/no_spa.jpg" NDATA jpg>
  <!ENTITY movalis SYSTEM "pictures/medicines/movalis.jpg" NDATA jpg>
  <!ENTITY dbEDT SYSTEM "pictures/cosmetics/db_edt.jpg" NDATA jpg>
  <!ENTITY escadaParfume SYSTEM "pictures/cosmetics/escada_parfume.jpg" NDATA jpg>
  <!ENTITY laRriveBoys SYSTEM "pictures/cosmetics/la_rive_boys.jpg" NDATA jpg>
  <!ENTITY martians SYSTEM "pictures/supplements/martians.jpg" NDATA jpg>
  <!ENTITY waterex SYSTEM "pictures/supplements/waterex.jpg" NDATA jpg>

]>

<catalog>
  <medicines>   
    <pr_name ref="M027514"> Aspirin Ultra </pr_name>
    <pr_name ref="M027515"> Hexoraletten N </pr_name>
    <pr_name ref="M027516"> Voltaren Emulgel 1.16% </pr_name>
    <pr_name ref="M027517"> No-Spa Comfort </pr_name>
    <pr_name ref="M028336"> MOVALIS </pr_name>
  </medicines>
  
  <cosmetics>
    <pr_name ref="C21007">  David Beckham Essence </pr_name>
    <pr_name ref="C21036">  Escada Incredible Me </pr_name>
    <pr_name ref="C21064">  La Rive Star Wars  </pr_name>
  </cosmetics>
  
  <supplements>
    <pr_name ref="S27516"> Martians Imunactiv Strawberry </pr_name>
    <pr_name ref="S27522"> GNC Total Lean Waterex </pr_name>
  </supplements>

  <products>
    <product category="Medicine" serialNumber="M027514">
      <name> Aspirin Ultra </name>
			<img href="aspirinUltra"/>
      <prescription>без лекарско предписание</prescription>
      <information>
        <manufacturer>Bayer</manufacturer>
        <description>Bayer Aspitin Ultra принадлежи към клас лекарства, съдържащи ацетилсалицилова киселина, която облекчава болката и понижава 
        температурата. Аспирин Ултра е аналгетично и антипиретично лекарство, поради което спада към групата на противовъзпалителните лекарствени 
        продукти. Аспирин Ултра е показан за облекчение на симптомите при главоболие, зъбобол, болки в гърлото, менструални болки, болки в мускулите
        и ставите, болки в гърба, лека артритна болка. При простуда или грип за симптоматично лечение на болка и повишена телесна температура. 
        Осигурява бързо облекчаване на болката, което се дължи на бързо разтваряне и бързо усвояване на ацетилсалицилова киселина.</description>
        <dosage>
          <children>над 12 години по 1 таблетка през 6-8 часа</children>
          <adults>по 1-2 таблетки през 4-8 часа</adults>
        </dosage>
      </information>
      <quantity>8 таблетки по 500мг</quantity>
      <price>2.34</price>
      <stock>наличен</stock>
    </product>
    
    <product category="Medicine" serialNumber="M027515">
      <name> Hexoraletten N </name>
      <img href="hexoraletten"/>
      <prescription>без лекарско предписание</prescription>
      <information>
        <manufacturer>JOHNSON&amp; JOHNSON</manufacturer>
        <description>Нехогаlеttеп N представлява лекарствен продукт без лекарско предписание под формата на таблетки за смучене, съдържащ активните 
        вещества хлорхексидинов дихидрохлорид и бензокаин, предназначен за намаление (редукция) на броя на микроорганизмите в гърлото и устната 
        кухина, лечение на възпалено гърло, стоматит (възпаление на устната кухина), гингивит (възпаление на венците). Предотвратяване на инфекции 
        и/или възпаление на устната кухина.</description>
        <dosage>
          <children>4-12 годишни: до 4 таблетки на ден</children>
          <adults>до 8 таблетки на ден</adults>
        </dosage>
      </information>
      <quantity>20 таблетки</quantity>
      <price>5.81</price>
      <stock>наличен</stock>
    </product>
  
    <product category="Medicine" serialNumber="M027516">
      <name> Voltaren Emulgel 1.16% </name>
      <img href="voltaren"/>
      <prescription>без лекарско предписание</prescription>
      <information>
        <manufacturer>GLAXOSMITHKLINE</manufacturer>
        <description>Voltaren Emulgel 1.16% представя лекарствен продукт без лекарско предписание под формата на гел за локално приложение, съдържащ
        активно вещество диклофенак диетиламин и се използва за лечение на болки, възпаления и отоци при мускулни и ставни болезнени състояния. 
        Волтарен Емулгел принадлежи към лекарствената група на нестероидни противовъзпалителни средства (НСПВС). Волтарен Емулгел е лекарствено 
        средство с тройно действие - облекчава болката, лекува възпалението и ускорява възстановяването на засегнатата част.</description>
        <dosage>
          <children>3-4 пъти на ден</children>
          <adults>3-4 пъти на ден</adults>
        </dosage>
      </information>
      <quantity>100г</quantity>
      <price>12.40</price>
      <stock>наличен</stock>
    </product>
    
    <product category="Medicine" serialNumber="M027517">
      <name> No-Spa Comfort </name>
      <img href="noSpa"/>
      <prescription>без лекарско предписание</prescription>
      <information>
        <manufacturer>SANOFI</manufacturer>
        <description>No-Spa представлява специално създаден лекарствен продукт без лекарско предписание под формата на удобни за прием филмирани
        таблетки без горчив вкус, който действа спазмолитично и се прилага при спазми, болки и присвиване в корема, причинени от различни видове
        заболявания и възпаления, язви, главоболие, болезнена менструация и други.</description>
        <dosage>
          <children>само с предписание</children>
          <adults>3-6 таблетки на ден</adults>
        </dosage>
      </information>
      <quantity>24 таблетки по 40мг</quantity>
      <price>4.84</price>
      <stock>наличен</stock>
    </product>
     
    <product category="Medicine" serialNumber="M028336">
      <name> MOVALIS </name>
      <img href="movalis"/>
      <prescription>по лекарско предписание</prescription>
      <information>
        <manufacturer>Boehringer Ingelheim Pharma</manufacturer>
        <description>MOVALIS е нестероидно противовъзпалително средство, подходящо за употреба при възрастни и юноши над 12 годишна възраст. MOVALIS
        таблетки са показани за лечение на ревматоиден артрит; протичащ с болки остеоартрит (артроза, дегенеративно ставно заболяване); 
        анкилозиращ спондилит (болест на Бехтерев).</description>
        <dosage>
          <children>над 12г 7.5мг на ден</children>
          <adults>15мг на ден</adults>
        </dosage>
      </information>
      <quantity>10 таблетки по 15мг</quantity>
      <price>3.90</price>
      <stock>наличен</stock>
    </product>
  
    <product category="Cosmetic" serialNumber="C21007">
      <name> David Beckham Essence </name>
      <img href="dbEDT"/>
      <type>Тоалетна вода</type>
      <class>за мъже</class>
      <information>
        <manufacturer>DAVID BECKHAM</manufacturer>
        <description>David Beckham Essence EDT е тоалетна вода за мъже, подчертаваща индивидуалността на всеки един представител от мъжкия пол. 
        Ароматът е лансиран през 2012 година. Връхните нотки на парфюма съчетават аромат на грейпфрут, лавандула и листа от виолетка. Сърцевината
        съдържа масло от кардамон, ананас и ябълка, а завършващите нотки са от пачули, кашмир и тонка. Тоалетната вода пленява сетивата и оставя 
        дълготраен аромат през целия ден. Насладете се на завладяващият аромат като използвате и останалите продукти от серията. Предлага се в 
        изискана опаковка и е перфектният стилен подарък за всеки мъж.</description>
      </information>
      <quantity>30мл</quantity>
      <price>25.99</price>
      <stock>не е в наличност</stock>
    </product>
    
    <product category="Cosmetic" serialNumber="C21036">
      <name> Escada Incredible Me </name>
      <img href="escadaParfume"/>
      <type>Парфюм</type>
      <class>за жени</class>
      <information>
        <manufacturer>ESCADA</manufacturer>
        <description>Escada Incredible Me EDP е цветно-ориенталски парфюм, предназначен за енергичните, смели и дръзки жени. Ароматът е лансиран през
        2008 година. Композицията е съставена от мандарина, а в сърцевината се крият нотки от орхидея и божур. Завършващите акорди са от сандалово 
        дърво, ванилия, кафе и шоколад. Парфюмът пленява сетивата и оставя дълготраен аромат през целия ден. Насладете се на завладяващият аромат 
        като използвате и останалите продукти от серията. Предлага се в изискана опаковка и е перфектният стилен подарък за всяка жена.</description>
      </information>
      <quantity>75мл</quantity>
      <price>131.00</price>
      <stock>наличен</stock>
    </product>
    
    <product category="Cosmetic" serialNumber="C21064">
      <name> La Rive Star Wars </name>
      <img href="laRriveBoys"/>
      <type>Kомплект</type>
      <class>за момчета</class>
      <information>
        <manufacturer>LA RIVE</manufacturer>
        <description>La Rive Star Wars EDT &amp; Bath Gel and Shampoo 2in1 е висококачествен комплект за момчета, който съдържа 1 брой Тоалетна 
        вода от 50 мл и 1 брой Душ гел-шампоан 2в1 от 250 мл. La Rive Star Wars EDT е прекрасна тоалетна вода за момчета, която оставя дълготраен
        свеж аромат по кожата и и дрехите. Разполага с деликатна текстура, която не предизвиква дразнене и модерен дизайн на опаковката. 
        La Rive Star Wars Bath Gel &amp;  Shampoo 2in1 представлява душ гел-шампоан, който съчетава 2 функции в 1. Страхотната формула почиства скалпа 
        от излишния себум, отстранява замърсяванията и вредните естества от тялото и хидратира кожата в дълбочина. Същевременно придава чувство 
        за комфорт и лекота.</description>
      </information>
      <quantity>50мл т. вода и 250мл душ гел</quantity>
      <price>19.25</price>
      <stock>наличен</stock>
    </product>

    <product category="Supplement" serialNumber="S27516">
      <name> Martians Imunactiv Strawberry </name>
      <img href="martians"/>
      <type>Витамини</type>
      <class>за деца</class>
      <information>
        <manufacturer>Walmark</manufacturer>
        <description>Марсианци Имунактив е специално създадена хранителна добавка от Валмарк, съдържаща мощен комплекс от витамини и минерали и 
        специален патентован Имунактив комплекс, която доставя всичко необходимо за здравословния растеж и развитие на децата, висок имунитет и 
        добро общо здраве на детския организъм. Марсианци Имунактив  подсилва имунната защита, повишава тонуса и жизнеността на детския организъм 
        и подобрява състоянието на зъбите. Специалният имуностимулиращ комплекс (Imunactiv complex) - комбинация от витамин Ц, цинк, бета глюкани 
        и биофлавоноиди, които заедно с другите витамини спомагат за поддържане на нормалната функция на имунната система и съответно за висок 
        имунитет. Имуанктив Комплекс има силно антиоксидантно действие и предпазва клетките от вредното влияние на свободните радикали и от болести.
        </description>
        <dosage>
          <children>1 таблетка дневно, след хранене</children>
          <adults>1 таблетка дневно, след хранене</adults>
        </dosage>
      </information>
      <quantity>80 таблетки</quantity>
      <price>22.80</price>
      <stock>наличен</stock>
    </product>
    
     <product category="Supplement" serialNumber="S27522">
      <name> GNC Total Lean Waterex </name>
      <img href="waterex"/>
      <type>Хранителна добавка</type>
      <class>за възрастни</class>
      <information>
        <manufacturer>GNC</manufacturer>
        <description>Total Lean Waterex е специално създадена хранителна добавка от GNC, която съдържа комплекс от прецизно подбрани билкови 
        екстракти, които спомагат за поддържане на водния баланс в организма и за здравословно отслабване. Тотал Лийн Уотърекс спомага за 
        пречистването на организма от задържани течности, като запазва хранителните вещества в организма, като по този начин спомага за намаляването 
        на телесното тегло и предотвратява появата на т.нар "воден целулит". Тотал Лийн Уотърекс има детоксикиращ и диуретичен ефект и спомага 
        нормалната функция на отделителната система. Активните съставки работят в синергия, като взаимно подобряват действието си, повишават 
        имунитета и защитните сили на организма.</description>
        <dosage>
          <children>не се прилага</children>
          <adults>1 капсула на ден</adults>
        </dosage>
      </information>
      <quantity>60 капсули</quantity>
      <price>17.24</price>
      <stock>наличен</stock>
    </product>
  </products>
</catalog>